如果班中間人咁易被一D政府製造出嚟既苦肉計不便而投奶共派

咁無需要再去浪費時間去討好呢類咁短視既人，呢兩個星期各施各法，奪回主導權

泛民唔好坐喺度等人餵，立法會果日叫人唔好衝擊，好明顯係習慣性政治判斷力失禁，

而有無呢場運動，區議會都係奶共派贏開，

泛民基本上可以話係無得再輸，既然之前既安安份份套路都係輸既，點解唔盡地一鋪？

你話贏開就驚輸啫，咁多年安安份份人地都唔投俾你，有咩藉口怕輸？

［區選］藍絲散水運動，正式開始

推

唔好驚輸民意，之前靜左一排，美國果邊即刻靜晒

D中間淺黃如果咁易就轉風向，唔死都無用